一人N個你最鐘意的攝影師

磚：Sebastião Salgado

應該好多人同我一樣係annie leibovitz
仲有個係Lara Jade

思相

無話唔得既，鐘意就可以

rolling stone 時期好正，之後出名就濫做，e.g. .迪士尼系列

貓sir

紅外線
都係果句 人人口味唔同

濱田英明

Lara Jade 個人都正

夏永康

s_t_523

川內倫子

作品看似簡單生活照，但大部分都帶有稍縱即逝既惋惜

識啲嘢

咁快出大佬

長知識

夏永康
袋sir

深瀨昌久
同埋Martin Parr…

John Vink

留名跟大師學嘢

楒sir

大sir啲相又係好鬼正
補多個：
荒木經惟

荒木經惟算唔算以量取勝

東松照明

我出CCF葉

咁耐都未有人出玻璃sir

無乜迴響

陳冠希

森山大道
我唔係鍾意佢啲相，係鍾意佢既思考方式

Henri Cartier Bresson
Ansel Adams

掉台啲人太年輕

冇研究
不過睇佢d相覺得佢應該幾好人。
只係覺得，冇深入研究過。

何藩 （鐘意佢作品）
Cartier-Bresson (鐘意佢觀念）

何藩
街拍嗰D

Edison Chen

人體寫真

model 先決
從來冇見過一個香港攝影師既作品對整個社會有咁大既迴響

當時真係由三歲到100歲都嘆為觀止

Benjamin von wong

多左好多朋友、社會好和諧

近排大熱，剛剛展覽，全部售罄。

碧咸大仔
睇佢d相笑得好開心

何藩
"Cartier-Bresson of the East"
曾經的香港

Approaching Shadow